見到蕭生咁老都識英文有d慚愧

燒山ST PAUL 中學+HKU 畢業，英文OK啦。

老就唔識英文，咩邏輯

熱狗係不學無術

江澤民英文都好過你

好正常，上海復旦大學學生，精英

老蕭以前聽講可以即場口譯英文做中文, 我以為佢英文native level
呢排聽到佢講英文覺得其實都係香港人level
但都屌打好多人

唔同年代啦 以前都唔多人識英文啦

人哋乜嘢學歷你乜嘢學歷

叻人老左 唔係老人變叻

警告：會員 係！各位網友！ 係扮老燒fans既五毛分化撚

人哋識英文好過你淨係識垃圾陳雲啲理論啦

老蕭梗係好GRAMMER同多英文生字啦, 講就唔會流利得過流學生, 上一代人係咁